dllm連燈仔，到底知唔知咩係黃店？

日撚日見到d post，問xxxx唔係黃咩？做咩用yyyy，做咩用大陸製造嘢。
屌你老母啦！用返呢套準則，你自己飲東江水，用Apple手機assembled in 支那又有咩資格叫黃？
2021啦，場運動就黎玩完啦，仲係度onon99
不過你喜啦，都就黎玩完
聖誕快樂

未理啲五毛分化
聖誕快樂

其實一早玩完
睇下元氣同老麥條隊
一撚定有人話 哦！你分化
不過你喜啦